Marvel含劇透，咪入嚟

蜘蛛俠死咗，噉佢套home coming第二隻係獨立故事？時間線係幾時？
定係講infinity war嘅之前？

我睇個場，蜘蛛俠死有人睇到喊

一睇就知第3集個結局會改寫

homecoming緊係infinity War之前

Dr Strange話there is no other way
姐係嗰160000個未來入面唯一贏嘅未來
就係要經歷一次死一半人
之後先有機會引致到贏嘅未來
no other way

第二集喎

呢個可能係其中一個過程姐
第4集諜照話著番舊衫舊場景拍
我都係咁推斷

以商業角度諗一諗都知唔會係真死啦，下集實救得返，如果死d小角或要退役ge都合理，成隊GotG dr strange同spider man呢d肯定有續集ge角色，marvel點會肯

第二集應該會改第二個名
仲叫homecuming咩

14000605

消失嗰d一定唔會死啦 比人殺嗰d就應該真係死嘅 但我估spidey 2個時間線應該係civil war 前

咁都喊得出 一d都唔感動

14000605有冇玄機🧐